蘋果廣告製作公司(5)

Noise:
相信落廣告個個都無諗到咁大noise
見佢買既廣告時間唔長就知
要想make noise 一定買夠半分鐘-1分鐘 齋放煙花

頻率多：先可以令需要呢啲消息既人唔好miss左

虛擬公司同無contact: 慎防真係有人打去問廣告野

煙花：取其形態 四散 應該係叫人快離開 快走

音樂： 純粹音樂 唔想拎太hit既歌搶focus

個人意見

岩岩片主回覆， 佢話呢個廣告出街前7個廣告係呢個廣告， 條片既內容係一個關於預防sars 既節目預告片， 可以証明呢個蘋果電影既廣告係係sars 橫行陣果時出街

係咪可以收隊？

無結果㗎

Lm

你班中資抄登濫交仔留意曬呢啲傻閪嘢做乜鳩